[I/A] 遊戲王 Duel Links (54) 恭賀沈總終於上王

新手常見問題
洗唔洗刷首抽
唔洗，個box啲卡限死數量，終有一日會抽晒

點解個場得三格/點解deck限20-30張卡
本遊戲採取快速決鬥規則

點拎角色

啲卡點拎
角色等級獎勵
卡片商人 (stage7 unlock)
路人掉落
打Gate
同埋抽卡包

咩叫Reset 卡包
抽完/抽中目標物之後 可以reset卡包重頭抽過

新手抽邊個卡包好
抽大海包

點set技能

Quiz點打

打Gate有咩要注意
除左解任之外儲key先
等到unlock lv40先去刷卡刷技

點樣刷到高分
魔導獸deck

打法係堆攻擊力過一萬同壓血
（其實一隻魔導獸都得）
*只刷到部分角色

薄幸乙女deck

咩叫派小智/流浪者/神秘人/紅帽 etc
係你加左好友之後
有時打完佢會問你有冇朋友介紹，同埋要set咩challenge 俾佢
揀一張卡起手就啱架啦，超過二千經驗值

免費石呀！！！
點觸遊戲介面以下地方可獲得數量1、3、5顆不等的石頭。
1.噴水池：出現噴水彩虹
2.街燈：發出彩虹光
3.商店上方卡片：出現禮物汽球
4.垃圾桶：出現強慾之壺
獲得一定時間過後可再次點觸獲得。

Duellinks卡表網

參考兼攻略網
英文
日文

第一屆連登盃 ( 30張卡 重新開始 禁自閉 )
冠軍﹕LRLRLRLRLRLRLR
亞軍﹕飲水絲源
季軍﹕法國光頭佬
殿軍﹕weshito

第二屆連登盃 ( 30張卡 重新開始 禁自閉 )
冠軍﹕飲水絲源
亞軍﹕上_帝
季軍﹕我叫八哥
殿軍﹕沈震軒(沈總)

返工偷打真係好刺激

打撚柒你個蟲撚

恭喜沈巴上王

貼你王deck睇睇

勁 呢副俾我都無信心上

技術流

真係5鋪都係遇傳1+fun deck
top4都冇

回鍋，想問今期 黑炎龍+聖戰士混沌士兵 係tier幾？

感覺上打大海打10輸9
點解到依家啲土豪海都未撚上晒王

我愛獸包

沈總今時唔同往日

退休吧 以後沈總開post

沈巴厲害👍無起拍好食起手

見到沈總上王仲開心過自己上。
沈總人生又多個成就達成，幾時收購埋K 社佢？
btw 我課晒d 優惠都仲係唔齊全部一張，究竟要課多幾多先有希望。。。

沈巴好野
上多9次王攞埋另一個獅頭icon 啦

用森羅傳1上傳3再跌返落傳2
雙方每次睇住1大堆卡落墓真係好刺激緊張

我覺得又係劍鬥嗰隻自閉

森羅似暗黑界多啲 兩者現階段起dl求既都係otk
但我覺暗黑界隱定過森羅少少
因為控制唔到商人dup咩怪落墓
魔就得2張 一個唔好彩就dup晒大怪落墓就冇力打人
劍鬥就最穩啦但一場要打好耐我唔鐘意

如果得一張強化復甦 係咪玩唔到
我自己都有副差唔多

今次上王
真係好運
遇top4真係未必上到

未上王嘅SEND AC俾沈幫等佢幫我地上

上王搵錢沈總無難度
好快身家追上家誠哥

係時候到我地叫返沈巴幫我地上

劍鬥而家廢左
一張低階版熱帶低氣壓收佢皮

冰結暗黑界同森羅都差唔多
所以唔鍾意用

我已經連潛海都贏到
最後8100攻打過去
葉子唔炸得漁人
特登等戀人落墓再特召怪衝過去防陷效

劍鬥已經算長命，我好似有兩季天梯同kc round1都係用佢

我見唔齊卡砌正常依副磁石卡組
我走去砌左副除草

30太講牌運
抽唔到除草好睇有冇後排

近排冇玩 都登巴打開心

我齊3謝天華deck未上過傳3 係傳2傳1上上落落...

kc cup 見

呢掛咩deck多
超忙仲未得閒打

dkayed 呢副勁咩？

我感覺大海最多
其他就個個差唔多

我成日撞到外星人

沈巴興奮嘅心情到依家都未復落嚟

好好享受下，第時上多幾次就開始變左交功課咁冇咩感覺

我仲欠緊功課

Sad but true 有時真係唔想打

你呢科而家part time黎架姐，唔交咪唔交囉

恭喜沈巴上王
有熱誠有資源有技術
咁耐都上唔到係差運氣啫

爭堅持 佢之前好少打天梯

再重申
5鋪遇非top4
好彩遇fun deck

上到就勁啦又唔係仆街

kc cup一齊衝

沈巴上王=國家主席成功通過無限任期

出超級杏子

無乜吸引力

快啲超級伊西絲

王眠谷

其實咁算唔算自閉
如果冰結係自閉
咁植物仲自閉過冰我覺得

得三個後場打反擊天使，話低能好定戇鳩好

我直頭試過5局裡面
有2局對方唔知係咪起手好差直接投降
1局就對方贏梗既時候斷線

又試過見到對方傳3升王諗住盡力攔佢
點知用左副打npc刷分既deck送佢升王

魔力抽取

連攻擊無力化都無等比人瘋狂otk

所以我唔鍾意玩呢類牌

先攻真係贏一半

暫時外星人 潛海 不死龍都贏到

聽聞好似D 垃圾外掛又有新功能
今次係強制對手投降
會係一入對戰畫面就會見到「戰敗，你已投降」字樣，比之前「time zero」更無恥。
有無巴打中過槍??

屌
等月底就有舉報功能
捱埋佢

你都上岸啦挨乜

磨菇得一真係好難玩到

都係外星人炸魚慢慢打算

強制對面投降 🐢巴一早講過好似
自己嗰到禁投降 對面就會超時/投降

呢頭巴打講完 個頭我中左兩次
Confirm 一定有咁既外掛

聽美國個邊既消息，好似係為左逃避 K社狙擊，個掛更新到而家咁，會令到受害者投降。
原因係K 社server log只會出現玩家投降，唔會出現異常數據，連查到查唔到。好恐怖

垃圾玩家

植物玩埋除草 真係自閉

玩森羅真係返唔到轉頭

屌
戰階強制我投降
仆街外掛狗

王階都開掛

屌佢老味輸唔起

正常人試deck 仆街仔deck

新人留名

試掛*

自閉 仆街 外掛
三大要害
月底有檢舉
見到係用三大要害即刻舉報

係貼吧見到

我就黎同佢一樣
重新開始 除草 爆牌
掉牌入牌無限loop 根本就係自閉
嚴重過冰結 應該好快做野

退左game一排
見到topic入黎
恭喜沈巴
舊名係 法國光頭佬

改返名啦屌你

屌你改返名

其實玩森羅都要食腦諗順序

屌啦咁都叫用腦有撚病
你知道會掉邊張咩
掉咗就自己彈連鎖你禁架啦
冰結得3張魔法爆牌展開都叫自閉
呢副DECK唔撚係自閉咁雙重標準咩

中晒森羅毒
用返正常deck

唔洗好耐引曬掉牌DECK出黎

出森羅後沒咩打rank. 宜家森羅算tier 0.5?

T1就一定
外星人 不死龍 潛海 昆蟲 都打得贏
d hero如果出融合怪就要睇運
炸魚暫時未遇過
森羅內戰先攻贏一半
嚴格黎講稱唔上T0.5
只要你玩陽炎/落死奠儀就搞掂

Thx 巴打, 咁都係唔買呢包.

呢包泛用嘅卡應該得黑核同局部性颶風
但正常1-2張都夠用
你要玩呢包就得昆蟲同森羅
昆蟲速度較慢，最勁嘅版本要落3鎖鍊+反射甲+超進化之繭，但對上森羅起唔到個壇/森羅用泛濫都係收得皮
森羅就睇你玩唔玩，但玩就會上癮

局部性颶風適合otk deck only, 而我沒玩otk deck
黑核暫時沒咩用
森羅唔夠gems玩, 同我估Konami 會在下包大包又出剋meta deck

升王戰打呢副deck贏

新燒血Deck，日本仔個腦真係裝屎

恭喜

恭喜
大家齊齊王區見

屌佢老味落地獄啦

沈總你下個目標 加油

唔知old news 未? 超級杏子出埋神罰

岀神罰都唔岀索加 k社

又唔見多張冥王龍

我都未有

冥王龍唔出多一張都唔知做乜鳩
反擊陷阱少到喊

未有起碼上王仲叫做有意義
有嘅真係唔知上嚟做乜 輕鬆玩算

為200石打餐死

唔好睇成200石 要睇成得嗰4包
我原本都無心上 係公司偷打
有人黎就關輸就輸
點知個謝天華射到傳2四連勝
我就即換deck用炸魚上埋佢

其實攻擊無力化係現環境出一D都唔OP

仲有張反擊陷彈人普召上手幾啱反擊天使用

現在都上傳就算

應該差三四次王就拎icon 驚到時棄得game

決定all in抽水pack砌凶皇暗黑界

all in大海無錯
但唔係玩暗黑 (暗黑係要幾包齊3)
玩大海先齊到

利﹕打大海10輸9 唔撚知點贏 升王5連無遇先升到

手上已經齊白諾齊導師 取引都有2

其實大海包抵玩 一包可以玩到幾款deck

岩岩對呢副
佢後攻連開3張聖盃都唔中

嘩 陷家產

未睇片前打咗次
對面係咁抽牌補血完全唔知佢做乜鳩
補補下就投降 原來係抽唔到隻怪

呢副野穩定度極低
T2 都未到
條片咁利害只係因為片主打左無數咁多次，淨係錄起自己神draw 既對戰。
YouTube 有唔少呢D 垃圾引人睇
係勁既多數YouTuber 會開直播

玩完王之後就玩下面排icon
銀金白傳王 咁儲齊一set

利：而家整到白金階段

呢副根本針潛海

你岀到究極女王佢已經可以投降

有幾多人會齊卡

啱啱試咗幾鋪發覺共振蟲可能三張會更好，但已經20張+反射甲變咗兩張，可以點樣調整？

少張蜜蜂 佢都唔係主力打手

好

月中-尾王

咩DECK

都係飛魚牌

我無強化復蘇 廢好多唉

我見過有人冇強化復蘇就轉落新卡舖果張ur陷阱
自己變條1800攻魚做子彈或打人

我係咁 但有強化召3星魚族爆兩次勁好多

王區都用呢啲仆街deck
落地獄啦

王區打咗25鋪
暫時森羅12勝6負
昆蟲3勝2負
潛海（3漁人1鯨）2勝

森羅
優點：先攻+翻開先贏一半
缺點：遇上起壇王后 陽炎 黑核 死奠儀 斷combo輸一半

昆蟲
優點：3鎖鍊+超進化之繭快速展開，亦多局部性颶風少咗分斷冇咁易死
缺點：起唔到壇單靠蜈蚣好易收皮

潛海
優點：3漁人依然係我最愛，特別森羅葉子效破唔到
缺點：宇旋

呢啲西deck係要有熔魔先解到場
所以我齊3謝天華deck就落咗一張
打正常deck就做返子彈

熔魔解場能力太高

沈巴啲SENSE真係愈黎愈好
我琴日都發現呢張正野 未試

1. 個效果應該真係bug

咁真係可以落3張 依家無人會玩白卡

仲有100場要打

咁撚勁

真係好撚勁

theoretical 最少23場先上到王

你26場收工

利申: 個人record 29場上王 已經覺得係自己極限

我最勁試過30幾接近40

超撚勁

場數少唔等於勁 可能係月中月尾打
真係勁 係以前大家鬥快上王
上_帝次撚次頭1,2日就上王先屈

想功利主義 月尾先衝
但如果真係想了解ranking真正咩環境
想練技術打T0 T1學下人地點解咁打
就月頭鳩玩 月尾先認真衝

正如我月頭搵沈總試打水DECK狂輸
我都係覺得佢技術差 好多決定唔應該咁做
只係用嗰期最強DECK屈人

所以索性用掃後排懶得去估人後排

希望喺棄驚前睇到你拎10次王ICON

上到王就夠

【心得】【巴哈館長】【最終改版-惡魔凶皇-T1確立】

新鮮出爐

Dkayed啱啱都整咗副出嚟

心眼的女神

守護巨龍戰士
3張了

巨龍契弟同天使邊張更好？

契弟

得1張契弟
all in契弟

咪住
黎緊出龍structure 有巨龍卡
又有天使卡出黎
應該換天使更好？

你幾何召隻6星玩
玩龍用青眼威光掉牌組白龍去墓
手牌無白龍就用契弟係墓吸上嚟
中肥大面具就自我釋放召多隻白龍
型到喊

好
就all in契弟
月底再all in龍structure

kc盃改革

有撚用咩
你咪又係要打30LV

依家外掛杯隔月搞一次
完全無心情打

搞多幾副實卡圍內玩仲開心
打呢隻垃圾GAME又自閉又冇腦
咁撚多主題DECK出埋D垃圾森羅
on撚9

到時用凶皇暗黑界快快脆脆打

森羅真係戇鳩 自閉扮強攻

好彩我係用磁石上王

我上王戰打咗場你嘅磁石
對面衰衝突動打我 俾我豬突彈死

第4場

終於抽到多一張強化復甦了

玩外星人就對自閉
玩磁石就對外星人
玩鳳凰就對電子雞

其實我到依家都未掌握
人地用韋駄天做祭品 召臭雞
當韋發動效果問我連唔連鎖
我唔鎖(我想等臭雞發動效果先連)
但我禁唔連 佢就已經發動咗臭雞效果
除我一隻怪無問我連唔連

要係連鎖到選擇on 先會係對面每個chain 之間問你chain 唔chain，否則自動嘅只會chain 第一個

我好似有係嗰時禁咗on 可能太遲

請問一下潛海仲值唔值課幾百蚊玩
見人話新包好用又平

依家潛海抽咗一盒半得一張漁夫唔上唔落咁

抽咗萬二石先齊3凶皇

爭一張闇次元歸還 有冇咩好代替

闇次元要2
好似真係冇咩取替到

已經用哂石 唯有慢慢再儲過

乜唔係臭雞效果開先 然後連鎖開韋駄天咩

仲知我就係見唔到臭雞發動效果句野dklm

其實大海包追三潛海就夠
5星怪可以用其他取替

thx巴打

王區多咗好多陽炎
張拍起都唔錯
快速展開

磁石練完再練返不死龍
要用正氣deck打kc cup

剛剛打到白金2
我依家有幾副卡組
Dhero 芳香 外星人 磁石
想再打上去 用邊副好 係咁連續輸

磁石
你可以貼replay上來比沈總評下
睇下你無失誤

我一陣試下打下先

我反而覺得用外星好啲
磁石其實都重課
睇沈巴deck有幾多個齊卡

D hero融合怪係 黑刃龍x1 三重人x2 致命小子x2

芳香 出左太多植物新卡未諗到點砌 唔整住

只評論磁石
1、我唔會落謝天華，靠運
2、我只會2風暴，宇旋唔夾
3、3強化復甦係一定要

風暴要炸堆自己後台
新手唔識點用

炸拍起（如已經無用）、強甦

你副外星人都成左形 應該打到上傳ga wo

當然仲可以有睇個人手勢微調

e.g 多隻拆後場外星人 少隻特召上coin

拆後場真係局局贏都靠佢

D hero可以點改？玩落好似怪怪地咁
好似哂左錢咁

三角地帶個效果都好似唔差 諗住落一兩張玩下

呢隻驚唔洗課 慢慢磨都可以好勁

努力升緊角色拎石抽卡

冇分斷有冇咩可以代替

鏡壁

我認同之前飲水講 你咁辛苦幫人上coin 你就一野炸左佢太浪費

洗佢頭咪仲好

都冇 冇抽過前期既卡包

咁豬突

咁我儲下石抽鏡壁先

應該抽分壁要既石少過鏡

一個早期大包一個中期細包

收到
分壁個包原來咁正
聖杯 分壁 吸收屏障

識運用石真係唔洗課
我已齊3 鏡壁 豬突 分斷 深坑
真係柒極都有個譜 要衝王
我諗月尾憑以上卡 點都衝到 係睇有無心

我哂左好多石 抽抽埋埋抽左好多垃圾 咩都玩唔到

我抽卡心得 係追魔陷 不追怪

我ac有用少少既魔陷得依d
好想要封魔之矢

已經勁過我
以上我正係有三張推橫
其他都無

反而後悔抽左依d 唔係抽主流用果d魔陷

新手唔好求上王

又鳩UP
人地連鎖你只可以連人地最後果個連鎖
上面既連鎖會因為你冇介入點所以冇得連鎖
亦因為咁依家好多實卡會排連鎖防手坑

另外雞發動連鎖會彈出黎，一定係對面排好連鎖再問，如果雞冇彈姐係冇發效，
所以唔驚你失去連鎖點，但你只可以連鎖對面排完既連鎖鍊最後果個位

新手留名

gamewith副陽炎幾勁，
用炎星撿玉衝鎖後場otk
但係玩得粉碎陽炎就預咗靠運
依家係傳說1-2徘徊

5推橫太多了

沈巴 有冇副芳香搭森羅睇下

見到個標題 就知要login賀一賀沈總

多謝

好多兄弟無玩都有追post
法國巴無玩勁耐都入嚟恭喜你

好耐冇上過來了 , 真係時代見証

恭喜沈總 !!!

沈仔多謝大家

依家大家懶得打
睇沈總打上王就好似自己打咁

不能同意更多
我而家我都半棄 , 玩緊其他 GAME

三國驚對上全服3vs3戰我第3爽到
遊戲王打自閉真係不了

改名自閉王啦

你今季有無打天梯

得閒打幾場
9成自閉

有冇巴打可以加我做朋友一齊玩
475443053

已加
呢度雖然好多巴打半棄
但有問題大家都會樂意答

兩次升王戰都fuck draw 好攰

繼續 加油

睇怕到月底先有機會上王
依家傳說區啲對手咁狼死
一係遇課長一係自閉心眼
我就每副deck都差兩三張重要野

我十幾號打勁多齊卡大海
心諗你班友10幾號都未上王垃圾成咁
係到恰窮撚

月尾勤力啲就可以上王，難度相對較低

玩惡魔差2張呼聲
玩潛海冇士兵
玩芳香但商人唔放張r卡俾我買
嗚呀

炸魚

dkayed嘅top4
依然係不死龍 外星人 潛海
不死龍佔兩席
真係歷久不衰

得1張牛頭 唔撚洗玩

最弊我漁太得30lv

唔關事架 你都要用大海場地技 LV4就有

漁太 龍崎 艾德 優先40
可以炸魚 恐龍 d-hero

哦...我明啦 兩張KEY卡未拎...

用咗啲錢課3張ur ,依家都係搏命升角攞石抽埋最後兩張呼聲，剩148包我諗應該再抽50包就可以追到手掛

加油 我都係啱啱先抽到第二張歸還

歸還都係唔追了，又係已經抽過一次嘅大包仲要成盒得兩三張有用，抽到崩潰

等下次黃金包啦 可能會放入去

點解唔玩外星人 就算課都平好多

w巴依家玩緊咩deck

啱啱今日先砌好副芳香，
傳1衝到傳3之後場場發d咁嘅牌畀我
我屌你老母

之前玩過外星人，太多剋星而且我又冇復甦

同埋我打外星人都係贏多過輸

釋巴我玩芳香又係勁卡牌玩唔到
明明係照抄傳3對手嘅deck
我玩就狂卡

玩大海又係
用沈總號玩又係狂卡
我都唔撚明點解打親大海人地咁順
打10輸9
我就3場卡2場咁樣完全玩唔到
真係同人唔同命

沈總 磁石起手一定要有邊幾張 去決定re唔re-start

除草

20deck 應該係張升lv得一張個張磁石 有就唔洗re

我都好想玩芳香 見人搭森羅碌deck落墓應該冇咁卡手？

其實唔明不死龍勁喺邊
但係用落又幾順

建議落拍起
有4星效果磁石+強蘇+拍起最完美
冇效果磁石就重開

我抄左你上王個副 你都無落拍起

其實不死龍真心打咩deck都有得贏 成個抽濾系統仲有幾個位俾你轉卡對應meta 重點真係econ萬能好夾 計埋今季都有三四季用佢上王 三牛鬼真係好抵玩 上年玩到而家
抽左三張龍姫做左傻仔

178-064-838 有冇巴打加埋 8季王 仲升緊人lv 換下紅帽仔

龍姫勁喎有代破 3張無問
你玩龍雞打大海
對面都唔敢打你 你又可以打爆佢

拍起係邊張卡？

風暴左邊個張
昆蟲包

好似係起拍

神罰sr

中文版改名天譴

想問強化復甦係外星人嘅用處係咩野？

1800攻復活變1900攻
高攻唔怕死
死就落coin

有冇話建議落幾

1800必3
1600必3
2星放1
6星1/2

城之內同幸子d對白擺明串緊自閉撚
靠魔法卡做成傷害獲勝 不算利害

反擊天使喺好多玩家心目中重衰過自閉

係咪比城之內串用魔法咭
而家落陷阱擋哂人地d魔法

連登福利！

有無相

有冇巴打仲玩緊 俾個id我加

516557256

109853918

451 415 647

Btw 而家恐龍係咪弱勢緊?
仲係咪t1
利申新手冇軍曹

4x 勝係傳三 玩外星人 除左自閉都打得ok

睇下可唔可以50前上王

月尾用主流有可能

我冇你地咁勁
我直接兩張風暴掃鳩佢後場再打

超級臭西都幾難打

我用魔導獸幾穩定
前面巴打分享副元素合作，嗰副應該重穩定

我用呢副deck打左5-6場都穩刷
呃埋d 閃咭夠8000分

一張天譴都冇出
屌佢老母

沈總啪啪啪

用左你個改名大法未
沈總升左王之後即刻變大爺

用咗
其他卡全2
天譴一張都冇

真係唔屌唔撚得
一屌就出天譴

849239608

130440956

100 374 267

外星人成功達陣

最後一場對森羅 分明鬥經驗

最後一round 對家炸錯野 一洗頭就收工

我record 左沈巴睇完你又會點揀

屌你明知我技術屎

最後一場打禁羅贏真係堅
係我應該輸之後上黎鬧佢死全家

傳說區遇好人

有人玩自殺流瘋狂擦杏子

咁都係好人一個

6張女王先得1張鑽
想3張3鑽

陽炎係咪沒落
今次上唔到王，有冇咩可以改動

落龍捲做乜？
5魔15怪係最佳分配

上上落落左幾次終於用炸魚上王

上次kc杯咁玩之後呢季都冇拎過出黎
呢牌刷勝場都好快 5round就完
左上角嗰張贏100場天梯拎 最後都係睇派牌員

我換晒亞馬遜
亞馬遜同守墓係我嘅堅持

兩副key卡都未出 真係唔知等到幾時
但唔怕啦沈巴大把貨起手

全部卡刷晒等緊
反而天使刷齊咁濟但冇換過場地卡

kc杯啲獎勵我記得好似可以換
有張sr天使既咪 我都想換佢擺入天空聖域但未刷齊卡

換咗一張巨龍契弟
覺得兩張都夠玩巨龍
黎緊會換5星天使
再配天魔神同冥王龍
魔力抽取 天譴 神罰

每日上一次傳3

加油上埋王佢

龍捲同宇宙係用黎打永續同場地，特別係海果張永續陷阱

臭雞活動已齊3
未齊嘅巴打
大家加油

未有場地卡玩唔到住

巴打有心

依家用番以前副電子天使打
同陽炎森羅鬥先後手

巴打點解唔用外星人？
你用天使打森羅戰破令佢反轉會俾佢發動到效果

開波召到荼吉尼就唔使戰破佢
對住冇後場得裡側嘅對手幾乎贏硬

用天使由傳1打到上王未卡過手牌
果然係運氣王

全靠我集氣HAHA

多謝巴打支持

卡抽晒
馬拉松頂分
臭雞活動齊3
上王&120+勝

好撚悶
game都冇用懶得再打臭雞

人生贏家

頂多咪俾你休息多個禮拜
你仲未拎10次王icon架
下個月開始又忙啦

目標不是上王
係kc cup頭600名
目光放遠了
上了王，王算得什麼

頭100啦 王都睇唔上眼

明明3隻漁夫都召喚曬

但都完成唔到個任務

王區啲實力好多同傳說冇分別
但有啲王真係同似dkayed 級數 睇得出

已經無肝賣

沈巴可能係呢個post 唯一會仲衝排名既巴打

如魚得水 黑眼 我諗會衝

d森羅真係好煩
好彩遇唔到，今次炸魚上王

第一階之後就冇力衝，變左只係每日50石

新download game 留名

歡迎

其實KC要衝基本上肯肝就得
只要勝率KEEP住超過50%
而家現環境俾我玩都係龍姬天使最穩
唔太怕森羅,潛海
最大路最平穩
不過你咁諗人地都咁諗

kc cup盡力而為
卡組都諗好晒
暗黑界 凶皇 磁石 天使龍雞

天使龍雞有deck睇嗎
我組左純電子雞睇下差係邊

sor
反制天使 龍雞
兩套deck
反制未有場地卡試 概念就放天魔神補大怪缺陷
龍雞就dkayed個副

反制好難砌得穩 同太講究資源運用

雖然一順手係絕對暴力

好似唔落咁多反制卡仲好，四張都夠

賢者幾難刷，打咗四十幾五十鋪都係得兩張

四張夠喇
班細獸戰力唔高，落多d防禦卡好過

有冇用我個方法
我鳩打都刷晒亞馬遜

黃金用凶皇直上遊戲王
好玩得來又勁 仲要唔驚無腦森羅

想問巴打Konami有沒係KC cup 期間出box?

改名?
有，不過都重係差一張
另外4星2000防只有一張，不過無咩所謂

仲係未出過神罰

其他都齊?

其實我想佢出攻擊無力化同魔宮賄賂多啲

齊呀~爆晒tim~
魔宮賄賂太易用

攻搫無力化俾佢set做R卡就知冇乜機會可以用

同暴風、阿努比斯功能差唔多又係R卡，應該係角色獎勵送1張掛

不過助長自閉牌

戰階結束未必會俾

暴風、阿努比斯係duel links實用過攻搫無力化, 都係估角色獎勵送1張
魔宮賄賂duel links出會太屈

魔宮count完人變相燒deck

上網抄咗副反制天使試用
無論落怪同用後場都要好小心
後場成日唔夠用

我成日覺得無之煉獄配暗黑界硬係唔夾

都係配合快速otk姐，應該唔會特登用佢第二個效果

組咗副fun deck玩

7張漁夫，我屌

沈總嘅齊3唔係齊3張卡
係齊3張鑽卡

隻DL有無可能大家好友之間送咭

希望DL第時出公會時會長可以向屬員每月派下咭

公會會長 飲巴
副會長 上巴

突然諗起宜家大包由劍鬥開始至少出一款link vrains pack有的deck, 係專登定巧合?
(如果係咁, duel links下包可以出入魔, 甲蟲裝機, 聖刻, 魔導書, 魔法甜點, 靈獸之一)

守墓
亞馬遜

第一次上王
雖然係月尾，但係都好滾動

咩deck

用呢副上

btw 雖然平時冇上水，但係都會間唔中mon下post 學野

多啲上水推下post啦
同沈總鬥快拎十次王

都話我上咗王就夠

同沈總呢啲人生贏家鬥會好快氣餒

頭先係傳三撞過兩次，被人秒左兩次

屌用颱風真係好賤 不過冇石抽新包

佢齊combo之後真係乜都做唔到

大家都凶皇Deck 大家都上到王

啱啱又連續4鋪fuck draw 個天真係唔鐘意我

巴打加油
幫你集氣

送張咁嘅野做乜撚野

揀完再送多張做乜撚野

可以睇睇副deck?

都幾正路
但我自己就微調咗 唔落八星犬 因為佢淨係可以拎來抽大怪又做唔到子彈 上級抽牌落二 落三好易卡 跟住落咗兩隻傳送惡魔同兩隻女惡魔
落傳惡係驚萬一抽唔到凶皇都可以扔女惡魔落墓再呼聲拉佢上來
歸還就落一

我自己都諗緊唔落狗 一唔可以當子彈用 二嚟大怪上哂手隻狗就廢咗
上級抽牌用既timing成日都唔好 成日變相蝕咗隻凶皇落墓 我試下改2 落傳惡玩下

Thank you 巴打

1、第3張熔岩魔神，我屌你老母
2、出凱薩？
3、又要爆肝升人物Lv

角色等級上限4月尾會再提高

1. 希望唔會
2. 我估都係佢
3. 即係有新卡

出第3張熔岩魔神嘅話自閉可能連狗都唔使落

華麗孔雀舞即係亞瑪遜有新野 ？

日日打石抽 終於砌到咁上下樣既磁石
可以玩了

求評

我都係,我仲有海馬細佬個張未拎,加埋有4張

今個月好努力咁打到100場
暗黑界只係可以去到傳說

終於

又要狂課寶珠爆肝升人物

仆街我仲有勁多未升爆

入黎睇一睇
見到仲有班傻仔因為更新小小野就覺得轉左隻GAME
真係笑出黎

自閉王更新完只會更自閉，新黎當唔知，舊人仲咁，真係

三熔岩魔

整副白龍下季打rank先

4月初-中 第四屆KC盃
4月初 決鬥馬拉松
4月中 庫洛諾斯教授(永久傳送門)
4月中 闇馬力克傳送門(第三次復刻)
4月底 決鬥編年史戰鬥城市&潘朵拉(第二次復刻)
4月底 角色等級上限提高
5月初 路人華麗孔雀舞(第二次復刻)
5月初 決鬥馬拉松&新角色解鎖(推測是鋁場)
今次仲唔出索加 就打pat pat

仆街陷死全家

森羅？

屌係喎

konami 屌你老母

點解唔會係出凱薩

沈巴 有無森羅deck share下

一物治一物啫 森羅咪又俾仆街荼吉尼屈死

但臭雞有限嘛

我5張

1張夠啦，第一次送墓之後森羅冇後場好難捱到荼吉尼第二波破防攻擊，順手仲可以一嚟就otk

你場場開波有雞？

森羅無後場係trade off

同雞無後場一樣

兩副都係直接既強攻流 森羅最多要記牌 仲要運氣成分重

雞都叫要諗點召岀來 仲要對心眼可以898

仲有森羅想無咁被動既你可以玩太陽書ga wo

臭雞係all in 手牌
森羅係牌組掉回收無限loop

臭雞你係知道自己下一步做乜
森羅你係唔知自己下一步做乜
掉乜牌都好你照禁連鎖就得

臭雞召上場
都仲要諗打唔打你怕後場
又要諗要唔要發動效果
好彩out到人怪一回打唔死
下回人地企怪又唔敢打
一定要主動打速戰

森羅掉補牌無限loop
一回掉補10幾張唔難
爆撚哂你先打 唔爆唔打
完全唔需要考慮當前局勢
自閉扮強攻

組咗副白龍牌組
有無決鬥室玩

條友講得出叫森羅玩陽書你仲回佢都有既

咁冇腦既說話都講得出真係
呢個post日日都有得笑

大家和氣下
識咗成年做乜咁講野

🐢巴人地上面一早講咗森羅靠運氣
陽書係黑色幽默啫

無人理我

我冇玩潛海好耐
唔識答

送200石

雞使鬼起手有咩，只要起手有張弁天+一隻怪都召到出嚟啦 我就10場有8場靠開波召荼吉尼先上到王

其實森羅缺陷好明顯, 以現時power creep速度覺得好快又出新deck勁過/穩定過佢, 所以skip 左森羅

【限定セール】遊戯王デュエルリンクスのダウンロード数が全世界6,500万ダウンロード突破！これを記念し3月29日まで72時間限定セールを開催！さらに日頃の感謝を込めて200ジェムプレゼント！今後も遊戯王デュエルリンクスをよろしくお願いします。

佢出得第二張，預佢一定會出埋第三張

咁你都幾好彩

到時真係唔撚洗玩

諗起都興奮

利申： 無用開自閉deck

最重要係連贏十幾場都冇遇過自閉同外星人、由傳1直接上王，之前用潛海、惡魔、芳香卡咗百幾勝

遇心眼同外星人我真係食得屎

屌你老母 升王戰連遇兩舖斷線bug

巴打你係入到去直接斷，定係卡loading畫面？卡畫面可以直接退game有機會畀你駁番去

咁係你好彩/月尾啫
唔講仆街幾場實遇一次
仲有外星人 炸魚
根本講穩定性 依家臭雞根本唔勁

848425 決鬥室

觀 315882

我用白龍玩
禁自閉

真，我自己用起嚟都覺得好唔穩陣，我副deck冇後場得個快字，同埋用漁太角色fake班新手。只要對面有搖控器或者捉怪我都輸硬，點知打咁多場都冇問題 對面有後場嘅時候我又咁啱抽到封魔

行運超人上身都唔洗討論啦

Btw點解無人入決鬥室

好撚勁啊白龍

屌後場得天譴直毆冇得打

你應該諗點解對面咁放心打你
(你有張後欄)
因為我熟你deck 所以敢狂攻
咁先學到野進步

神抽分壁我屌

起手用錯牌已經冇乜希望，點知...

咁落返封魔先得

總結白龍都係玩精神勝利
打主流都係會收皮

我成日記錯芳香啲效果可以用完再用，玩到成個新手咁

下次再玩 落車了

打到我冇牌用

我試緊技能繼承可唔可以傷判階段開
原來真係得 可以係你開鏡後連鎖 好op

出龍基deck未必冇得玩架

咁龍踩呢
齊3但完全未用過打天梯

新龍牌應該配風暴好過龍踩，佢張陷阱離場有得特召龍族

龍踩3張1500血諗起都

自閉天使來了
呢種打法就真係自閉啦

所以堅決唔換5星天使
玩咩爺爺的卡

搞乜鬼
我衣家係白金4連贏7場仲未升到白金5

你唔記得斷咗場啫我諗

應該唔會 坐緊車打 冇7場都6場
個系統做乜鳩
諗住月尾衝衝王

加油

諗呢d玩法真係橪樣黎ga,咁樣有咩好玩

呢頭睇完段片就即刻遇到
對家抽唔到最終戰爭 比我兩round ko

仲有爺爺的卡+地獄風暴
堅持不換閪卡以己度人

今朝巴哈有個po仲講緊可以用來刷分，點知已經進化到可以實戰

一睇親d牌組係咁loop 就火滾。凸你，快X d啦。又其係d combo達成就令對方輸梗戈種。

即係自閉DECK

我一早講你入未驚斷鳩我好過睇你表演抽牌/拖廿回DECK

想問如果無開過konami ID 係咪無得data transfer
舊電話壞左乜都拎唔翻 心血無曬

係 重玩啦

要重新開始

呢張除咗栗子球仲擋到啲咩

水deck比陽炎完克咁濟 一遇基本可以投降

潛海係相反wo

應該講緊炸魚掛

我用潛海比人屌打喎 想問應該點打

揾人放acoount算
我係由日本appstore上架第一日玩到依家.. 課左好多 唉

記唔記得自己ID，有課過金應該有課金記錄，可以試下sd email去問下既

有id嘅話可以試sd去konami問
講明自己嘅情況，比錢嘅紀錄
(只能用英文或者日文，講中文佢地唔理)

巴哈有人唔見咗Ac因為咁攞得返
但我唔肯定係咪次次得

Btw就算唔記得自己id，你有add朋友嘅話可以問返佢地

如果你有課金 app stone同e mail有記錄， send d資料去睇睇

森羅, 鳳凰

係唔係已經backup咗？

新仔報到 我愛duel links

自閉

k社讀心術

我都追緊呢張 一張都無

課金送嗰三張sr都唔中，唔知我黑仔定係根本唔會出

我第二張都抽左60幾包

想問巴打點睇分斷包至森羅細包?(想抽tech cards加強decks)

呢兩包係抵抽嘅，不過我課森羅送2張喪失記憶同1張蜈蚣

我抽3張差唔多最後10包先出一張

下季一定好多垃圾用5星天使+進化技
玩天空龍/荼吉尼+最終戰爭

我寧願打重課deck都唔想睇人說書10分鐘

其實月中打森羅我已經打到想棄

反制天使應該有得打，不過要睇起手

想問下你地今日送個張SR卷會換咩?
未諗到有咩卡好換

季尾都可以連遇4場自閉
唔撚玩了

好耐無返黎～見到標題入一入黎恭喜沈巴升王^_^
（無再用網x行，無得reset password，個連登密碼撞左我3日先撞得o岩哈哈）

巴打加油
仲有幾日

而家先3x場係傳2 , 幾時先打到120場

連續三次傳三衝王輸最後一場 都係唔玩了

第四次就會成功架啦
我二月都係咁 一日4升王戰

未搵到副好穩既Deck
衣家都係用陽炎OTK

炸魚是常識吧

炸魚 外星人 潛海

我屌

不嬲玩除草就係要運氣加成100%

晏d出的萬丈目龍 structure deck會唔會同d hero structure deck 有得fight?

點跟呀 沈總 大包齊三ur真係難過乜 個陣為左3陷坑抽左幾撚石呀

呢兩個月上王係咪近半年最易

唔係 混戰黎

亞馬遜

你會否太神手

等級上升應該會出亞馬遜同王眠谷兩張場地卡

等一陣，卡片交易商有得鳩買，啲人就一野追翻好多卡
下個月過左月頭實難上

王家長眠谷一出會唔會玩死一堆deck

但counter 唔到森羅

長眠谷應該打沉外星同不死黑龍 但守墓一堆怪獸卡又係唔夠人玩

sorry, 講錯

終於追哂成套潛海deck

出大神官呢？

出次元帝，整個技能一開場開大宇宙

除草+上級怪技能
好運應該玩到

即係送石

下包出E HERO Plasma Vice UR

咁快出取引我屌

希望仲有其他暗黑界

又堆墓deck

屌又唔關守墓事

正呀 出取引 我未齊三呀

已解鎖安德森

上面陷阱咩效果?

場上有4隻怪時破壞所有表側怪

嘩 用黎陰森羅 陽炎 外星人一流

解鎖了約翰，第三級技能加一堆寶玉入卡組

其實除了用寶玉之樹之外，係咪出唔到彩虹龍？

張新UR又可以齊3
配靈交黃泉蛙

巴哈見到

本次更新的全卡表(有包含約翰的卡片)：

本田參戰

可以用割草堆墓

張融合虹龍係npc定新包

新包嘅話一定要all in

有亞馬遜新trap

M HERO

咁多龍，似龍deck啲卡都mix左係入面

有闇鬼
新包一出即齊3先

有我至愛魔轟神，btw仲未有白卡

新基本套牌《DRAGONIC KNIGHTS》

新技能 Dragonic Fusion
開場把「龍之鏡」加入牌組，額外牌組追加一張「五頭神龍」
應該真係夾雜咗龍deck

隐藏之海
人物：渔太
描述：当“海”在自己场上时可以发动。我方召唤，反转召唤，特殊召唤的怪兽，直至对手回合结束对手无法看到怪兽。
如果“海”离开场上，所有怪兽变成可见

新技

打城之內嗰次對決

呢招技可以點玩法？

暫時最detailed

又係果句
今次呢個大包唔吸引
就咁睇
可能到係D R卡N卡發威

張陷阱全場有4怪爆晒都係UR
真係諗唔明K社點解可以咁智障

刀斧怪,地球俠D FD

今包都要抽，買賣呢d累牌卡。

唔⋯⋯
四怪爆全場⋯
唔知同搗蛋會唔會夾到呢，諗下先^^～

新出個7 John 好似無乜咭好用咁？

活動打路人都有分加又幾好喎

仲係零天譴

飲水巴會唔會課最新嗰副龍基deck

我不嬲0課架喎

(課都課足球三國驚啦 課咗有明顯優勢)

自動打 有1張

我都係得一

5張
改名

好撚忙 俾朋友叫我去玩手機食雞 又玩多隻驚了

新包有無話幾時出？

電腦1070+i7開心體驗中
手機不了

應該下個禮拜

我朋友係玩開電腦嘅
但太多掛
就用電腦玩手機版無掛
之前我話無興趣玩唔買
依家免費下先join

3rd April

呢次抽得靚。

齊卡。

新手lm
繼續放置play

Thanks

新出約翰d drop rate 低得咁緊要
場場刷8000分都唔撚跌UR SR

升角色都比哂你咁濟

馬就打分送一隻, 升級送兩隻....同埋寶玉唔勁....其實無必要刷

最重要都係隻馬姐

我約翰10Lv已經6張UR

多謝沈總 我用你副森羅上左王

Konami終於出新空間新卡

改deck名都搞唔掂

巴打試下重新入過個名

第一次拎天譴時deck名係要天譴, 之後好耐都未出第二張, 前日改deck名做要三天譴, 琴日就齊

N展巴 加油

我都係跟足沈巴 改名加重新入名大法

之後自動打， 勉強先擦到兩張

80ti都要轉game la 外掛多到 點玩

睇曬新大包卡表, 根本係火山包V2 , 但玩D HERO 可以抽

新套牌弧光勇烈龍根本係打潛海專武

出左招技但未有牌組賣

有沒巴打想傾新卡包decks?

又轉meta了
出傳家寶

亞馬遜的急襲 r 卡

亞馬遜都堀起
得返守墓仲係...

炸後場 咁炸魚無得玩了

張加拿大蟲可以當月書用
雖然無月書咁靈活

冇暗爪
冇影霧
冇空氣人
冇二段變身
廢撚到

出暗爪同影霧, d hero 輕鬆 tier 1
反而奇怪唔出Omni HEROs 先

3號即刻齊3
死皇帝 靈交 黃泉蟲 配魔女

玩純龍姫deck應該唔錯
3次代破 再掉人3次版
又少後場 下季應該岩用

可惜我得1張

亞馬遜有冇機會變t1?

但急襲係傷判後先outgame 即係自己都要898

所以出埋傳家寶

裝得黎俾人一個手制一張豬突變傻仔，
人地1換3真開心

咁人地都可以爛起手冇魔陷啫

我係想講落deck個價值差太遠

我都覺，用裝備卡不如用搖控，用途仲多

說好的龍牌點解咁耐都未出

有女王/field spell先諗tier 1, 同埋亞馬遜的急襲同傳家寶都被潛海剋

官方新套牌出張龍剋潛海，
潛海應該會收斂少少

仲潛海，解決垃圾自閉森羅無限炸同回收既問題先啦
潛海收一隻後森羅特召滿場手制拖一隻秒鳩你啦

細兜潛海2300，2400，2700打撚爆你個頭
大兜潛海炸一炸後場你一縮就手制秒鳩你
平衡真係做得好撚好牙

我都覺森羅依家最撚鳩

根本開波唔係先攻就輸左大半
對面有9隻可以刷資源，點同佢玩
你話用惡魔炸，人地9隻你得3隻，俾埋你3張魂卡6張，呢度已經收左皮啦
隻蘿蔔落墓又可以用手牌條女換落去特召，再用條女召大怪，加埋通召你老尾一回合滿場點玩

下季月尾上去打幾場睇環境點
如果仲係咁仆街就唔衝王了
(已經換咗十王icon精神勝利 斷5連王標示算)

暗黑界好似剋死森羅，不過用重課deck打新手便宜deck

暗黑用過你就知好易卡

暗黑界係唯一一副神起手係100%贏 如果條友唔智障 但一卡/比人block左就蝕到仆街難翻本

根本運氣王
辛苦打先連贏上到升王戰
黑起上黎可以連輸番去傳1
哂時間 唔打了

呢PACK大包就咁睇UR,SR真係冇乜潛力
HERO,機巧,聖刻龍成唔到咩氣候
但K社好醒咁放張取引吊人抽

亞馬遜可以玩張R卡
再主力用亞馬遜賤士睇情況打正攻或仆街路線

巴打點睇魔轟神,齒輪,古生物?
其實我覺得f2p可skip呢包

呢包野D UR全部唔撚駛追
SR追齊3張假面變身就收得工

同龜巴意見差唔多
魔轟神,齒輪,古生物
呢堆印象中係玩同調,超量
DL連呢D都冇真係唔駛玩呢堆

其實E HERO出多呢3張UR真係冇乜大作為
反而D HERO仲好玩

沈巴上王

兒子生性病母倍感安慰

事隔一年 終於

大家好嗎

回歸

好耐無玩，依家係咪仲鬥運

鬥自閉

每月20號打後開始玩就差唔多

上黎say 個 hi

大家一齊回歸啦

仲有冇玩

ON9回歸打自閉？
出同調再考慮啦

出v hero魔女咪清後排

on9你用2張換掃場痴撚線

有刷活動，冇打rank，到今日都只係打左14wins
岩岩個三個禮拜日日ot 到8,9點

出呢類唔限特定素材EHERO融合好過

龜巴,如果DL出靈獸, 會唔會同自閉森羅有得打?
ps:未玩過靈獸

會，靈獸可以彈出彈入，係對方回合融合解除
出先算啦on9

聽日重置天梯啦

仲未上到王 半放棄狀態

新基deck已出

沈巴試打5場 睇係咪真係100%

好簡單姐

我用呢副上王，好順

請教大佬們

上年我有半年棄左坑，無跟到進度
想問WCS如果入左預選，佢一般幾月先開始？
我可能放置翻兩三個月，等佢開始前一個月翻黎執翻副deck

其實同佢有啲唔同，我入左騎兵落去，等順啲無咁卡手，女帝無必要三張，一張都夠。主要係除外先有用。
不過原理都係一樣

你放置都可以入驚睇消息再關返啫
阻你幾多時間
我地又唔係官方 點答到你

我反而覺得麻麻地
特別係打潛海 對面有兩隻獸就已經打唔入
扣咗血張魂之咭又變咗廢咭

而家試緊凶皇+惡魔送行+魔導商人or針蟲巢穴 睇下邊樣好啲

打潛海一向都係鬥快，潛海有兩隻怪其實好多deck都打唔贏

出左本田

正喎 入驚先

100 金黎，送埋個卡套檯墊，完，唔係正式活動，算係愚人節等大家高興吓？

屌連打都未打就

屌俾佢fake到入驚 好成功

等睇人寫刷本田8000分攻略fake人

一定有

好耐無玩 六武眾玩唔玩得過

同禁！一尻樣
仲要浪費時間睇佢尻up

不 超易解

森羅真係好勁
13勝上傳說
開始練deck準備kc cup

用你就用啦 唔好上黎吹奏

用自閉都要13勝先上傳1都好拎出來講
我用炸魚8勝就上啦

炸魚係咪至少要兩強化?

用臭雞贏幾場上到白金5，又要靠運嚟真正嘅命運抽牌了

係

屌我0張

我都係想上傳說練deck
唔用啦

有咩新Deck玩？ 見到一堆本田得啖笑

上緊傳説，試緊兇皇有無得改下玩法

屌準備升傳說遇心眼
以後我見一個就拖一個

舉佢啦

拖是常識吧

傳說天梯只用非森羅牌組

仲有一切非自閉 非仆街牌組

拖同用外排都會比人report
如果亂咁report係會有後果

只準仆街做仆街
不準玩家拖仆街

自閉>>>>>>>>>>>>>>>>其他

知道
會改邪歸正

從另一方面睇你其實做得好好
第一日就升傳說

唔想係白金
想係傳說練deck
炸魚 凶皇 暗黑界 磁石

打左五局，四局森羅 都係等出新包轉meta先打

係我眼中同
心眼上傳 之後練deck無分別

新包沒咩能力轉meta生態

玩撚左我20分鐘

陽炎counter到唔到森羅？

可以
但陷會照爆
只有怪會防到效破

到唔到
無人玩陽炎啦btw

傳說仲有好多喎

依家用緊呢副
勁

未見到暫時仲
btw 玩新果副龍deck咪夠打森羅
自帶抗性抗怪獸效果

我用緊魔導商人 好處係可以肯定有魔陷上手 感覺上比針蟲巢穴可靠

不過要等一turn

想整副炸魚
諗到隻梶木得10幾lv就懶

係
蟲穴有睇運成分
但講速度一定快過商人

玩咁耐第一次第一日上王

升王
升十次王
五連升王(其實每次都上王)
第一日上王
以上都試過了

下一個要挑戰ge係未一場唔輸上王

原來你未試過第一日上王架

未啦
唔好以為我真係咁勁

只係抗怪獸效果唔夠對付森羅, 因為森羅堆墓後下回合一樣特召OTK

真心覺得巴打勁 , 因為DL咁多自閉同meta轉左好多次都持續上到王

可以慢慢等打KC盃
全程用惡魔deck

30

你班友洗唔洗咁勁

本身無諗住咁快上王
不過見今日放假又病病地無得出街就打下
我自己都跟住D meta轉deck
最緊要搵到緊一副自己順手ge deck
打自閉最重要係唔可以心急
最多投降 又唔會死Ge

幾時到你

新手留名學野咋

陽炎要鬥快
一局出三隻加封魔對面即死

2nd連盃 champion 講呢D

粟波

老玩家

我得465

平民龍deck幾好玩

新入坑想問下點樣練角色會升得快啲
打一場得500exp...

叫人送小智俾你 1張手牌起手

唔係好明 即係要搵好友?

可唔可以幫幫手
無frd 有玩呢隻

自己放個number出黎睇有無人加你

568-451-513
唔該各位

加咗

沈巴你套D-Hero點砌 ？想請教下

打完俾人偷哂d野

有無巴打一齊解彩虹龍任，成60石

571695470

LV 50 約翰

玩親D-Hero就好驚對面後排

冇計
融合流牌組死穴
聽日用v hero炸後排再配m hero應該有睇頭

877137
邊個要解寶玉任拎石入黎

冇人 咁算

垃圾活動狗也不屌啦
反而你開決鬥室玩就會有人入

呢度，順便hehe 三百回合

天梯成堆森羅加神攝

386 654 296
有冇巴打加個好友

抽新包想齊三變身 用4000石再課埋238 都係得一

屌k社

m hero 真係咁勁

未岀龜巴講果幾張key card

但都仲玩得下

新包已齊3

6張取引
好彩有張鑽

依家奸商到都可以合鑽
你合晒未

奸商只可以合奸商啲卡

雙重旋風新包岀多次
值得齊2

抽六武士包 抽咗53中先中3張ur/sr都算
仲要係無撚用
平行龍捲 玉衝 強化
我都係想要各1啫屌你老母
洗唔洗咁讀心啊

我唔想要取引佢係咁俾取引我
真係好撚讀心

張強化我抽到最後4包先出

m hero一出 又係沈總既世界

有冇人要解寶玉任

屌
辛辛苦苦儲石想抽深海奇襲
突然間呢包出呢張,玩暗黑界架嘛

有 開決鬥室?

沈巴要唔要試新Deck 我想打下新deck

我個acc俾八哥全日試緊deck

沈總準備屌打世人

沈仔對今次大包好高評價
古代生物：半月書
v m hero：勁

宜家建議抽咩包

想又平又無腦就繼續抽森羅啦

但個盒就咁睇未來應該冇潛力 冇乜實用卡

抽大海 一大包執到三副上王deck
外星 炸魚 潛海

好 開左
391399

無左?

仲開緊

入左兩次都話無效喎

785932

啱啱重開左 546842

我完曬任啦
你差幾鋪

1舖都無

感謝

森羅zexal時出, 除非好快出干擾墓地的卡/limit商人, 應該仲keep係tier 1.

開左決鬥室 有無巴打解寶石任

705510

呢副又幾好玩wo

幫唔到你我未上得acc

等緊大家入黎

入緊黎

我尋晚用普通決鬥解
個個都係用寶玉解任

正式宣布無底陷坑已成過去
炸魚玩撚完

加拿大蟲齊3

自閉仆街會繼續無底

新pack通用卡得加拿大蟲要齊三?
我第二次10抽中左 諗緊re唔re set

沈巴覺得惡魔仲玩唔玩到落去
追埋兩呼聲就齊

齊3先發揮到佢嘅威力
八哥試緊
係要齊3先好用
怪+裏蓋人
下round再出大怪

凶皇都叫做ok，但炸魚比人加拿大咗就真係好笑

其實我想要魔女多過加拿大蟲

魔女 闇鬼 加拿大蟲 假面 全3係至強combo
大怪打過去
有咩事就假面出闇鬼

無底同加拿大 夾唔夾？
放哂就 係咁裡側人

你放晒假面同加拿大蟲你仲有位放 ？

冇石抽新包都係繼續無底

你都無底咗好耐啦喎
我追3謝天華嗰時你已經追緊
我依家齊3轉追強化你仲...

古生物配濕原/以下犯上得唔得?

可以
試緊
但濕地得2

我無底一月尾果陣先齊3，沉底抽得好痛苦，之後就all in左落新水包
但其實呢兩個月要用哂3無底既情況都唔多，有少少覺得唔抵

今包出得好快，儲唔切石。kc盃前做你班友一班。k社萭歲

等出同步或出高質decks先再all in 大包, f2p 好難儲得切石
今包好似得古生物同MHERO打得起, 仲要UR/SR要齊3:

我追三龍踩 完全無拎過打天梯
仲有變化 追緊第3張 又係未用過

依家先抽森羅會唔會太遲

變化搭變態女皇好似幾勁

今次大包真係冇非洲
第一pat，剩111包齊晒7張有用UR
第二pat，剩65包齊晒
第三pat，剩50包齊晒

以duel 出卡黎睇出同步卡都係出一半唔出一半

Mhero 太貴，同埋otk 型好快被取代。

今包凈係覺買賣有用。

同埋張日食龍。潛力卡。
（龍族親生仔）

1500石全部廢r-n，諗緊課唔課

少貨哂優惠包，終於有3買賣，諗住收手

齊3版本

新手應該升DM 定GX 世界嘅階段?
啱開始玩好似好多野要升唔知做咩先好

仲有升角色係咪都係打路人? 爬左文好似有啲速攻卡組?

出左新卡反而易左上王
Btw 凶皇好似依舊屈機

聖刻兩張六星唔出，八抽唔出
又無龍之溪谷，真係麻煩

無咩所謂, 但新手DM升到32後停再升剩返gx階段

上面website講unlock 角色, 可以睇下

我有睇解鎖角色 其實集中升一個先定平均好啲

諗住砌副森羅但係張薔薇戀人一定要等佢隨機出比我買? 咁咪有排都唔齊3

仆街 抽個強化都係最尾果包

月頭上真係好撚勁

仆你個臭街細包抽到得返18包
都係得4張sr ur仲要係無撚用

好貴呀

1. 睇你想砌咩deck, 升想砌的deck有關角色先, 其他升26-27算. 等到有新包出你覺得有潛力/勁deck再升佢地拎gems, 同埋唔好亂用gems買舊包, 第時好大機會又出復刻包
2. yes

聖刻呢個陣容點玩？

如果主軸打聖刻
都係用復活聖刻印、創世龍騎士堆墓，努特同另一張4星特召，不過問題係無m2，創世龍騎士咁堆墓法太慢，打唔倒超量咁特召出嚟啲普怪又無乜用，或者用擄獲裝置？(本身可以召普怪之後特召六星聖刻炸前後場，之後超量之類)。

唔太諗倒，青光眼都可以堆墓嘅。
但堆墓慢到咁唔知點召嗰兩隻大嘢

如果唔用聖刻做主軸，其實我覺得唔太使落聖刻，又唔係快。可能k社想攞嚟配合新嗰副基deck，但我覺得巨龍聖騎、戰士同聖刻唔太夾。

以前玩會有龍之靈廟同溪谷堆墓，用六星展開，未見過出到咁嘅聖刻
嗰兩張大嘢我以前都無用過，當時主要配合征龍或者光暗龍deck
所以唔太識

或者用割草堆墓
然後特召隻大嘢打一波之類

點解兩個新包 但個po未推爆

回歸決定唔抽兩個新包
繼續潛海電子雞打rank

唯一想要嘅卡係亞熱帶風暴

潛海有排有 雞就難啲

電子雞今季無乜人用 我對過三個 先攻都輸

電子雞同凶皇已經唔多掂

Hero 出埋暗爪就正

唔會出啦咁變態

暗爪有冇跳前左一百個版本

空氣陵鏡先啦

我用凶皇上王喎

對上凶皇未輸過
一復活就裏蓋

求刷約翰deck

天梯邊有人好似你咁第一日齊三呀 你估k社員工咩
天梯打過Hero deck 闇鬼 變身同魔女都係得兩張咋
好多人都重係森羅 炸魚 潛海 同凶皇

魔導獸+光技
魔法卡狂堆攻
一開波高過2900攻就穩陣
最後隨從+聯合攻擊收尾

試緊dkayed副3闇鬼hero

我用呢副 之前有人share過

沈總離地了

講真今次啲UR真係勁
我已經有8副新嘅T1deck

金錢既威力

係八哥嘅小宇宙爆發

我1副完整T1 deck都無
最齊係炸魚 但無強化

恐龍好似收左皮 打咁耐都未遇過

恐龍靠封人後排+後排保怪
依家魔女炸後排仲點玩

好唔平民既炸魚

我夠知可以咁玩啦
有石先得架

卡岀得愈快 信用卡既威力愈強

唔好叫duel link
叫credit card link

有跡可尋 卡岀得越快
沈巴優勢就越大 所以上季升王了

優咩勢
水包之前啲卡全部垃圾
我寧願水包先入坑

對你黎講 咪當之前個D係個褲袋穿左窿 跌左D散銀

岀新包一 你齊3
儲石嘅人all in
課金嘅人又抽 都齊3
兩類人同你平等

快岀新包二 你齊3
All In嘅人無石了
課金嘅仲頂得住 都齊3
得返一類人同你平等

快岀新包三 你齊3
課金嘅都要停了
你就贏晒 仲唔係優勢

水包之前全部垃圾
係岀咗水包你先咁講
未岀前無人用到水包 咪又係新包最勁
係你自己上唔到王啫

以前除咗天使邊有徹底嘅優勢
但依家hero真係好勁勁到另一個層次

跟時序絕對優勢deck (有溜指正 除去仆街)

1. 恐龍
2. 神鷹突擊
3. 神鷹老納
4. 降三星
5. 黑龍
6. 臭雞
7. 龍雞
8. 潛海

以上都係絕對 8成勝率大有人在
其實沈巴你當時黑龍都夠上王
勁到要禁靈魂同王者 無野講啦

課長再上最多係經理 但你係總裁 點同你比

其實沈巴都係爭D經驗姐 佢打左幾季 衣家終於修成正果啦

呢個time series 仲差剛剛岀既

氣球1700 UR白卡突擊

仲有空手道otk

本身m hero 就係快 同埋k社係仆街既永遠留幾張key card 唔岀

黑龍我冇瞓過得一張洞悉
被齊3/2嘅打到仆街上鬼到王

除去仆街嘛 氣球我當佢仆街架啦

所以現在應該3 mask change 3闇鬼強姦人

當年無咩人將氣球仆街化

同埋為左解氣球都會入魔法解除

例如我

我仲記得我係用鳳凰老納重新開始打黑龍上王

數溜三星忍者

遲玩齊3鳥佛粟波但得2納祭玩唔到至強命抽納祭
唔瞓刷城之內得1張洞悉俾人至強版本屌打
天使個期運氣至重要，後攻贏晒
係依家3張闇鬼 假面 先叫還可以

一定要100%齊卡先打到咩
咁個個唔洗玩啦
你慘極都齊9成 好過好多人架啦

至強個兩副係要齊卡先勁到另一個層次

潛海包同新包距離好似差唔遠
窮撚再等一個時代先再all in好了

其實突襲魔女要有1
打仆街deck好有用
抽到魔陷就唔會變廢卡

好適合掛控場deck

潛海齊卡 唔知夠唔夠暗鬼打

我依家一定放2宇旋落hero
潛海凶皇冇怕過

好記得當年隻game開左冇耐第一次打rank, 剩係用識用元素惡魔，魔法師果類，最後得個銀牌
第二次醒水去刷恐龍返黎就第一次上王

屌你老母，遇到幾次迫我強制投降既撚樣

估唔到DHERO會有崛起的一日
下個時代至少等到同MHERO 森羅有得打deck 出現, 即又係Zexal/arcv時期deck

嗰時唔識玩係去到第一次kc杯先打rank
其他時間都係刷卡打路人
好記得納dee活動太多人入死過ser推遲左成個禮拜先開

痴撚線，開左巨大化竟然無效。應該有bug

你傷害判定開 你應該宣言果時開

用肥大化+熔岩魔神
輸咗 抵 撚 死

教佢做乜撚野
多個敗類係天梯

玩咩deck都要畀人批鬥

仲有海龍？
舊水包嗰時都幾勁

玩仆街deck唔提老母已經好俾面你

同第一代恐龍同期

沈總話事 所以抵撚死

我冇資格話事
只係肥大化+熔岩魔神都唔知自己有咩問題嘅話
唔爆粗問候算俾面

下個post係咪要係簡介到講明
咩係仆街自閉deck

而家十鳩幾副勁deck都仲要玩肥大 你個腦廢㗎？

agger
無課都組到勁deck都要玩濕鳩自閉

抵啦！

數漏左墓守

玩自閉個位巴打 如果你想玩呢類deck 咁呢到唔係你黎既地方
我建議你去巴哈

連大陸撚貼吧都唔歡迎自閉
真係得巴哈可以去

大陸咁多課長 洗乜玩自閉呀
台狗先咁有心機研究呢D

大陸啲課長有時組deck思路好有趣

下個Post加以下簡介

連登鼓勵搏奕論，單機者請轉場巴哈

仆街自閉deck如下：

1. 扣血流
2. 掉牌流
3. 卡通
4. 科學怪人
5. 森羅

有無補充

大陸玩家得兩類
一係外掛狗
一係土豪精神勝利
好少見玩陰濕

土豪肉體同精神都勝利呀

森羅就算啦 只係版本op
過多排應該冇

卡通..唔係末落左咩？

但124真係食屎

詳情請查詢上季上王名人

Post名已說明一齊

末落無人用唔代表唔係
森羅依家係就打定
到時唔係咪del

我唔係名人
只係中意儲卡

55

咁古巨基呢

守墓係 古巨無絕對優勢
唔係上王就絕對 例如炸魚都上到
但唔係絕對優勢

我想講3闇鬼3假面係絕對優勢

下個post你開
我諗唔到改乜名了

咪擺我上枱

我玩fun deck多 純粹玩組deck樂趣
唔求上王
呢排組左副真紅眼紅刃龍玩

黑刃龍好玩呀
變化又多

沈巴不如調返轉我俾我號你
你幫我上王

冇闇鬼同假面唔夠刺激

我無卡。 最多下次唔post上黎。

老實講 你要砌到一副勁嘅自閉要橫跨好多個卡包
而且打rank又極慢同極食運氣

你不如集中晒落新水龍包

兩輪

包你組到兩副上王deck

而家我地唔係打唔贏自閉

係屌你地做埋晒啲浪費大家時間嘅無用功

你係勁嘅 嚟OTK我 我會接受

無課，好多勁卡唔齊，組唔到勁deck，傳1都從未上過。不過算啦，唔post上黎啦，廢事激嬲你地。

無課 就練角色 玩活動儲石
啲石夠你抽好多個大包

沈巴以前課到爆都上唔到王
飲水巴無課都次次上王

u think la

屌你啦
無課就組唔到勁deck？
咪撚玩啦
片都俾撚埋你啦
乜撚野叫無課金勝率自己用眼望啦

已經預計到KC盃會變成暗鬼盃 係王想打120勝好難囉 個個暗鬼都2/3 點玩呀

我零課 講大話死全家

依家抽緊強化復甦，水龍我諗要等到7，8月先抽。

如果目標只係上傳，平平地砌副磁石戰士都夠上既

唔洗啦～努力啲刷石
六月前包抽齊一副潛海

角色石都送幾千
而家又有經驗1.5活動

到7，8月又有新野，果陣水龍就未必得架喇

依家3闇鬼3假面都屌打潛海凶皇啦

其實只要有目標咁用石唔浪費
無課係好易砌勁deck

利申 冇目標亂抽
除左冇玩之外 期期上王

我琴晚抽取引都順便中左張暗鬼，睇下有冇機會中多張玩下

沈巴強推m hero
有咁勁咩？

3闇鬼3假面3聖杯已上王

理解唔到個原理
好似好食戰階

真係，就你條片副deck我都唔齊卡。 不過，多謝關心。

八哥版hero私家珍藏
同dkayed個副差唔多
但集中用闇鬼only

張魚係潛海包n卡
另外幾張有啲可以喺商人買
組應該唔難組
但如果K社再提速呢副應該打唔倒上去

呢副應該月底至下個月中會收皮

認同, 尤其由水包開始每出新包都power creep
潛海/外星/炸魚/凶皇>森羅>MHERO>???

帝deck
暗黑界

對過你就知幾撚勁 啱啱又比個課長一turn秒

輸比暗鬼個心都gur d 起碼人地真係課落去齊大包3張UR

你講緊mega帝定一般帝deck

我覺得風帝冰帝係時候出黎啦
meta帝

有冇2暗鬼參考下？
兩張仲負擔得起

咁呢副我玩到

[I/A] 遊戲王 Duel Links (55) 沈總：10王算什麼，kc杯才是我的戰場！

Selection box vol.1 有炎帝同家臣, 當時leak又有mega炎帝, 我估出同步前點都有包出帝deck,差在有咩cards

屌你又擺我上枱

你係大家嘅精神支柱
睇你上王爽過自己打

D hero我記得造價都唔貴 卡盒加商人都夠 啲勁卡唔齊三咪加暴風呢啲萬用卡囉 搭埋招摩天輪技咪打到上去 你肯打下石 上黎睇下追邊張萬用卡 搞店

官方應該整個賭石對賭
唔夠石用啊 例如
10石 30石 50石 100石 場咁
贏咗就拎對面石

飲巴想食左人地隻車

咁咪貧者越貧 富者越富囉

你可以唔入賭場玩架嘛
有信心有錢咪開賭囉
有賭就會有人課 賺死k社添啊
賭輪唔夠勁又抽卡又入本金再賭 fatfat

求人幫手解寶玉任
241071房已開

己經入左了

等一陣

已入 人呢

轉返個角色，一齊賺石

你解先